{"translation-revision-date":"2023-06-05 13:45:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Select how the Mini Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Selecteaz\u0103 modul \u00een care se comport\u0103 Mini-co\u0219 \u00een paginile Co\u0219 \u0219i Finalizare. Poate afecta aranjamentul antetului."],"Mini Cart in cart and checkout pages":["Mini-co\u0219 \u00een paginile Co\u0219 \u0219i Finalizare"],"Edit the appearance of the Mini Cart.":["Editeaz\u0103 aspectul pentru mini-co\u0219."],"Toggles the visibility of the Mini Cart price.":["Comut\u0103 vizibilitatea pentru pre\u021bul mini-co\u0219."],"Hide Cart Price":["Ascunde pre\u021bul co\u0219ului"],"Edit Mini Cart template part":["Editeaz\u0103 partea de \u0219ablon mini-co\u0219"],"Template settings":["Set\u0103ri \u0219ablon"],"Open cart drawer":["Deschide sertarul co\u0219ului"],"Do nothing":["Nu se \u00eent\u00e2mpl\u0103 nimic"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["Selecteaz\u0103 ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 c\u00e2nd un client adaug\u0103 un produs \u00een co\u0219."],"Add-to-Cart behaviour":["Comportament Adaug\u0103 \u00een co\u0219"],"Mini Cart Settings":["Set\u0103ri mini-co\u0219"],"Display a mini cart widget.":["Afi\u0219eaz\u0103 o pies\u0103 Mini-co\u0219."],"Mini Cart":["Mini-co\u0219"],"Hide":["Ascunde"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}